有咩藝人個樣係好撚香港？

林子善

渣渣輝

歐錦棠

謝檸檬

林雪

麥美恩

房仕龍

全部港女格女名星

巴司光年

簡單講，所有普通話差既都好香港